ig已實行唔比人睇你有幾多個like既政策

之前ig宣布左將會實施一個唔比人睇到你又幾多個like+view counts 既政策

而家已經變成咁

究竟呢個係一個好政策定唔係呢

：好事黎啦
：食屎啦 以後邊有人j我

同埋唔怕比人知你like左
有時like完一個明星嘅post冇啦啦有人ig direct我cls

對小毒毒唔知係咪好事
話唔到比人知佢都係有人注意的